FIFA都抄真實球員樣貌同動作啦

林慧韡抄幾個分鏡問題細好多

又jer

蓋狗

有道理

駁唔到

蓋青收左幾多錢狙擊牙達

林唯唯

fifa有比錢的

中肯到

外國人咁蠢做嘢先會比錢
我地达哥中国人 唔收返你钱咪算好啰 仲讲咩比钱